[PolyU] 紅磚大學討論區(17) 香港天晴2019

上回

1001

想問下有無人19分入左poly
介唔介意講下咩科同細分

Lab唔重要
你揀嗰組先重要

[PolyU]紅磚大學討論區(17) - Reg唔到靚科

有兩個post

學費單係咪未出 咁耐g e

ge

通常開咗sem先交

fm想問一個人溫書嘅話，去圖書館幾樓比較好？或者有冇其他地方推薦？

4 or 5樓 有一邊係靜修區 有D自摺枱

我想問AMA2222a係讀咩program language?

冇去hall tour hall o 仲reg唔reg hall好
(refreshmen